【難題】如果高富帥你只可以要一樣

你又會點樣揀呢？

富

一定係富

富，但係你又矮又樣衰喎

已經有啦

依家d女又高又靚仔見你窮都唔要啦

有錢你想要乜有乜啦
剩係高/帥又有乜用

有咩？有自戀傾向？

帥，但係你又窮又矮喎

本身已經矮窮柒，我寧願要返富就算

富for sure

個難題難係邊到？

香港地有錢乜都得

如果富 唔洗做野都有大把錢去玩 都己經夠曬爽啦

帥 同 高 獨立得一樣其實無乜用
但 富 已經夠你打橫行

富，因為我已經有另外兩樣

有富就有帥

對囡黎講

富=高富帥

除左富其他都有

只要你富 你慌d閪唔識自己向住你噴水?